假如你係共狗 飯冰冰就俾你捉左 你會點嘆

我會瘋狂索冰冰條底褲啊

捉住佢黎錫

同佢打k輪,奶佢塊西同屎眼,打飛機射晒喺佢副奶度

你敢奶 條脷都唔知會生d乜

賣左佢

賣佢落火坑 做馬伕

首先將佢個成人浸落滴露消毒先，之後就可以慢慢奶

8億
幾多 Q 先抵消到條數

咪就係, 重色輕友, 有異性冇人性真係唔要得

比我就會一次過call齊班兄弟手足, 比佢地成班一齊黎個多p大亂交爽返晚

人人有份插, 射好射滿

我就最後先負責埋單

不過上面個巴打都幾得意 寧願打飛機都唔屌佢

我會要埋楊冪、楊穎、鄧紫棋、韓紅一齊圍住我含

強姦

人哋鍾意做汁男

韓紅都要?

人一世物一世點都要試吓

韓紅交俾你

腳趾柒 掟落海

成個人消失左點算

可唔可以做你朋友

老實講韓紅先係你目標
係唔係？

同耆靈王一樣

有高清無碼流出就好了

可以

無啲遠見
比我會先氹佢話會幫佢拆掂逃稅件事 但條件係比三億我再加執一劑
等收到錢之後將佢推比下一個共狗慢慢輪
自己拎住三億去屌其他女

以前細過睇過有個av女優有啲似范冰冰，好深刻。唔知咩名，有無巴打有印象？

許志安上連登啫，嚇我唔到嘅

屌你老母韓紅 笑撚到仆街

好想同彭X媛奶西做愛

要佢做戲俾我睇

雜種老婆一定好好屌

逃8億稅
1q抵消1000蚊
準備全國政府官員全天候stand by

要佢比十億，再要佢簽賣身契，未來廿年所以工作收入收歸支有

去三和叫班大神過黎做散工。 付出精力

成40歲

副計又殘

有咩好屌

你真係識條撚

你吊埋我個份楊冪

疱疹異形

落咗妝都唔知點

我會要埋楊冪、楊穎、鄧紫棋、韓紅一齊圍住我含
編輯引用

係咪市保美來

直播問巴打點玩

好想奶佢隔甩底

老雞一件人地都唔怕比你屌兩鑊啦

鬼呀

玩佢對淫腳

韓紅
巴打你係咪玩開挺舉？

真屌廢老連登成魔之路

等依下 禾油撈公

上面個巴打唔好同耆靈王爭食啦

樓主同佢扑野 我係隔嚟打飛機

老女人
賣俾支共高官執返幾億屌後生女好過

韓紅

幫我洗淨個廁所

井澤芽衣？？

韓紅都啱？

范冰冰咁撚樣衰，有乜好砌

要佢閪面，之後狂射佢塊面

個頭又話大陸G
依頭又打唒飛機
連登狗公真係有西就高潮

有支那狗官d黃啖精液味
真係你索埋我個份

咁L 老

要食都食後生啦
大陸咁多後生女演員

韓紅歸我，其他畀哂你

識嘢 韓紅呢啲處先好屌

讓領導先上

韓紅你都要？

巴打因住坐洗頭艇番唔到落尼

女人唔係咁用可以點用....

要錢就算，依D 公廁留比你地

女搜查官

大陸有錢大把岩岩出頭既女比你玩啦
洗乜食老雞

個post就被韓紅騎劫咗

唔明佢有咩正 有得玩玩後生既唔好

人地大把女食啦
駛閪食范冰冰

好似金木研咁對佢

都比你捉住左
仲淨係索底褲

第一次見gif

罰佢八億之後放佢出去
佢又搵錢
我又再屈佢再罰多個八億
俄羅斯娃娃理論

成日話佢老女人乜乜柒柒
食佢真係貪佢嫩口咩
係貪佢知名度高又冰山美人
一路屌佢一路串鳩佢 佢反抗唔到又要好撚唔甘心
但係又冇撚計嗰下有征服感啊嘛
范爺啊啦 荷里活啊啦

要佢閪面之後屌佢塊面

拎去夫目前

玩洗面奶

班友傻架咩，人造人都爭住屌，毒撚好可怕

喺全國招10萬個汁男
一人射一篤
用精液浸死佢

瘋狂中出佢

老雞都屌？送佢落監倉啦

煎佢兩巴 睇下d眼耳口鼻會唔會甩落黎

嘩呢 d 機會一生人都無幾多次，如果比着我，一定會準備定一堆情趣玩具、蠟燭皮鞭唔少得，再用繩將佢五花大綁，最後對住佢打 J , 諗起都爽

我就叫佢拉埋林心如、趙薇過黎，我演皇阿瑪，佢地三個一齊服侍我

支那周街都20歲版範冰冰

窄洞唔屌 屌公廁